話口未完，又嚟一日幾個集會。

今晚一個就尖沙咀聲援理大手足集會
一個就愛丁堡人權法感謝集會

屌你老母去得一個，另外一邊又會屌人當人condom
想問搞手當初有冇協調過？

成撚日都係咁

一晚三個集會
估唔到搞集會都可以玩界票

其實今日有三個

屌真係痴撚線

痴9線

仲有12月1又係.....幾個遊行....

一係就無 一係就撞晒期

各有各囉 可接受

大專學界上次已經報細數
唔做好想人點信你

兄弟爬山?

自己玩自己

斃在你兄弟去左第二座山爬，分散哂d 兄弟呢🌝

集氣就點玩爬山